其實 波 真係好易賭

就羅今日場

浦和紅鑽 對 希拉爾

浦和紅鑽經過上一場作客和局之後 反到黎主場 竟然讓得平半咁少 仲要係高水

根本就話埋比你聽 今場浦和今場90分鐘內贏唔到

希拉爾 受讓 平半 ez win

仲有其他幾場 完左先講

負評的人 根本就唔識波

留名

認真覆你 讓球讓幾多係唔關主場客場既事
係莊家評估兩隊波既實力 出一個比較公平既盤口
最後一句 學人講波都做下功課先 好似馬會門口啲阿叔咁 講到天花龍鳳但係一啲根據都冇

唉 d 連登仔真係

塞錢入你地袋仲負評

係

點都好啦 唔比翻個負皮你對唔住自己

留名bin c

你都唔six波

係啦係啦 btw 今場就買左上盤

Ok gun 100k

six ball

屌你老母咩 我跟撚左20k呀

紅牌 黑哨 唔計

還

屌你老母跟撚左成副身家

有冇睇波呀
西亞球証下下都幫住客
果下單刀從後侵犯一定有牌啦
你都係收皮啦

成個細路 黑哨唔計 你識撚賭波咩

笑4

你真係six ball

你唔six ball 輸左就係黑哨

而加賭波 就係賭一場咩？

等我出左幾場收你地聲

Hi廢柴

博洛尼亞 對 森多利亞

呢場唔多講森多利亞 上場嬴左祖雲達斯 呢場一定吸哂飛
而加仲有平手盤比你買 邊有咁荀
重注 博洛尼亞平手嬴
一鋪羅反哂浦和的捐失 哈哈哈

信多你一次

開波 完場收錢

8

做咩要下下JER 住哂
大家波台手足

10 好準
賣唔賣料

pish

等我塞番錢落你代， 紅鑽有作客入球今場實主守，如果客隊攻強既話上場已經贏左。換句話說，攻左大半場都唔入就自然洩氣，個紅牌只係加速紅鑽入球既誘因，紅鑽高水坐和主贏，底博到不得了，事實如此

樓主連買贏個隊都未識教人賭

sick ball

水晶宮 對 史篤城

水晶宮 讓平半又係EZ汁

完左場 你講乜春都得啦

我夠話半場果陣比高登仔捉左希拉爾主席個老母 所以輸左

太易中了

慕遜加柏 對 拜仁慕尼黑

呢場個大波 回飛

笑死一睇就知想引人買細

3.5入球大 又ez汁

年輕應反問自己為何未能把握上樓機會

樓豬仲有冇

今日執左四千 學野

2:1喎柒頭... 利申買左主讓勝

信錯你兩次 針了

仲有無

黎搞笑？

還我血汗錢

不如你算撚數啦 開過個新ac啦

輸咗咩乜

overall 我仲贏緊

有成60%命中

都係垃圾

我跟開西面蛇

還我血汁錢

勁

今晚馬會又派錢

頭場俄超

莫斯科斯巴達 對 辛尼特

全世界都係平手盤都係客 低水

但馬會就主低水

咁唔洗多講 馬會亞洲球賽一路都幾準

莫斯科斯巴達 平手主 又ez汁

😂

ALL IN 主

你識d野

你都唔six ball

2:0

半大 主主 又索

你同我一樣咁six ball

阿特蘭大 對 賓尼雲圖

呢場又係EZ汁

賓尼雲圖到而加一場都未嬴過
而加阿特蘭大 愈讓愈少
擺到明賓尼雲圖 今場有料到

賓尼雲圖+1.5/+2 今場而EZ汁

ez又收錢

d波咁易玩

希拉爾❌
博洛尼亞✅
拜仁3.5大❌
水晶宮✅
莫斯科斯巴達✅
賓尼雲圖✅

Ez 汁

今晚再汁佢幾獲

幾時賭到馬會執粒?

你呢種殺雞取卵的方法 十分不人道

都要比馬會回回氣

史帕爾 對 薛達迪拿

呢場2.5大波 又係派錢

EZ汁

?

咁易賭點解會輸錢

lm

bin c

我

垃圾樓主 識波就唔洗係到出post la

一豬ball就走哂出黎支持我

好感動

大細呃人 以後唔買

仲要作個水晶宮出黎
作都算 走盤當贏？

幾日前贏成督屎個水晶宮 唔係琴晚

拿 師兄 唔係話你

第一唔係作 第二冇走盤

但我果場水晶宮係上星期對史篤城的 可以睇睇日期

ching six ball

今晚買左50k曼城主勝
青可唔可以幫手叫下飛

1.1 倍收息波 ？

輸左上ifc

1.1倍

但係個機率都係33%

主 和 客

邊到值博？
羅黎過關都嚴風險大...

一隊第一 一隊第十一
世界盤開到讓二/兩球半
咁都輸 咁唯有怪自己黑

法國對盧森堡 慘案
射左三十幾腳都係和

1.001

改題目啦

其實 波 真係好易燈

1.001 呢d唔掂啦
贏左都無肉食
假波

今晚又有派錢波

法甲 南特 對 摩納哥

南特 受平半 又ez win

ez汁

仲信你？

輕鬆汁5000wo
信曼城者得救

其實佢命中唔錯，只係太串

ching six波

贏到錢就得
ching fat fat

不過我真係覺得不值博

補到95分鐘先入波
睇live肯定嚇到標屎

今晚又ez汁

果場有連登手足買左

今日意盃又派錢

烏甸尼斯 對 佩魯賈

個主係咁回 就係想引你都去買客

烏甸尼斯 讓一球 又ez 汁

All in

仲有冇

比利時盃

華雷根 對 布魯日

布魯日上星期先汁完主隊一劑

而加標準動作 開盤先開少左 再慢慢降反落去 引客

華雷根 受半一 又ez 汁

派我派我

又中

今日都汁夠了

要訓

今日澳職又ez

你都係買盤算啦
唔好買大細

真係有d料

買咩

有水未

水啊

放棄左 冇買

你同我既實力仲有少少距離
但比心機
睇好你

其實識賭波既人真係得好少
不過多得佢地我地先可以贏錢
要記得敵人是賭仔

今晚繼續 ez

跟 幾點

俄超

圖拉兵工廠 對 莫斯科斯巴達

莫斯科斯巴達上場吊打左俄超一哥 辛尼特

呢場一定好吸飛 但佢初盤讓得半球 而加讓平半

咁佢初盤開半一 再降到半球 回飛嚇人走 個工作一樣但半球生死盤 進可攻退可守咪仲好

做咩而加要開平半 打和super 可以收反一半咁好

圖拉兵工廠 受平半 又ez 汁

信你

絕殺

希拉爾❌
博洛尼亞 對 森多利亞 博洛尼亞✅
水晶宮 對 史篤城 水晶宮✅
莫斯科斯巴達 對 辛尼特 莫斯科斯巴達✅
阿特蘭大 對 賓尼雲圖 賓尼雲圖✅
南特 對 摩納哥 南特 ✅
烏甸尼斯 對 佩魯賈 烏甸尼斯 ✅
華雷根 對 布魯日 華雷根 ✅
圖拉兵工廠 對 莫斯科斯巴達 圖拉兵工廠 ❌

JUMP

仲有冇可以贏番

一跟就輸 黑㩒到西咁

EZ jump

其實佢仲有一下係升左半一先降番
對客隊黎講客戰唔係特別突出 讓半一係佢地今季最大客讓讓幅 係客隊要雙線作賽 主隊主場強勢炒作下先降番平半

吊你啦 場波直至89分鐘前 你唔講？

而加我要jump

樓主今晚有冇水

口德-10

有毒料

俄超

莫斯科火車頭 對 卡山魯賓

火車頭 主場先讓得果平半 送錢咩

卡山魯賓 受平半 又係ez汁

我睇好上盤 不過你要客 我避算 祝你中

信自己

me rubbish

No la 你咁謙
其實你幾勁
只係第一場炒左 啲人印象差啲

跟唔切 仲有無

又jump得 紅牌 黑哨

假到

慘

今晚？

基達菲 對 華倫西亞

呢場又係派錢華倫西亞 未輸過

而加對基達菲讓平半 講笑咩

基達菲 受平半 又ez 汁

LM skip左

RC

有料

你咁多rc既

吊 又紅

食屎 輸親都有紅牌

jump

最後5舊跟樓主起機

紅左 都收全格

都話ez汁

入黎學下野先

G chi op

希拉爾❌
博洛尼亞 對 森多利亞 博洛尼亞✅
水晶宮 對 史篤城 水晶宮✅
莫斯科斯巴達 對 辛尼特 莫斯科斯巴達✅
阿特蘭大 對 賓尼雲圖 賓尼雲圖✅
南特 對 摩納哥 南特 ✅
烏甸尼斯 對 佩魯賈 烏甸尼斯 ✅
華雷根 對 布魯日 華雷根 ✅
圖拉兵工廠 對 莫斯科斯巴達 圖拉兵工廠 ❌
莫斯科火車頭 對 卡山魯賓 卡山魯賓 ❌
基達菲 對 華倫西亞 基達菲 ✅

讓球盤 出11中8 得72%命中

今晚意甲 又派錢

克羅托內 對 烏甸尼斯

上場意盃烏甸尼斯大炒8-3 而克羅托內就輸0-1

此消彼長之下 今場烏甸尼斯實引哂飛

而加馬會開平手 再將賠率慢慢咁落

就係想你地驚遲左買會蝕！

克羅托內 平手 又ez汁

點解咁多負皮？

樓主可唔可以教我賭波？

樓主可唔可以講下狼隊

樓主gchi

轉左盤

抵

客高水過外圍.03-0.05， 主低水

holy shit 又豬了

jump

跟左樓主重鎚克羅托內 要跳了